好眼訓通左晚宵等區選

朝早好涼

著左風褸落去投票

我都著左

入去啦

入場啦

好多後生仔

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

打哂蛇餅 好正

去食個靚早餐先

五點幾 出門口
係票站已經見到有三個後生仔疑似通宵等投票